當初撚XR冇1080p嗰班人去曬邊？

blind test一個「720p」moon 另一個1080p 邊個會多人揀啲？

XS係luxury XR係flagship
XR係一部good enough嘅flag ship 想要靚mon dual cam嘅人咪買XS
兩部手機 針對緊唔同market 又唔係侷住你買貴嗰部
況且Apple都要維持返佢嘅profit margin 事實係XS嘅成本係貴咗；Apple都仲要回收返R&D研發Face ID、Apple自家chip、iOS等成本（相信Face ID嘅研發成年唔會平） 所以雖然係貴咗 但我覺得價錢都make sense

同埋你諗下依家手機變到咁成熟 Apple自己最近都強調緊手機嘅durability 呢兩代出嘅手機分分鐘用四五年都唔係問題 攤開黎計其實呢個價錢未必有想像中咁貴

條片重點係話1080p甚至2k呢啲spec嘅數字都唔代表一切 要衡量一個mon嘅質素好唔好仲要睇返個個panel、saturation、color accuracy、brightness
mkbhd係想撚返未見過真機睇spec就批評個mon得720p嗰啲人 嗰啲淨係識用pixel density judge個mon嘅人
用咩機比較又有咩咁緊要呢？

Apple洗撚請打手咩 XR個mon事實係冇問題喎

btw如果你中學冇學好英文冇睇到條片講咩唔該唔好學人comment啦

根本手機超過300ppi就夠用

明白嘅就會明，你估班an狗真係唔知咩

姐係買xs xsmax先係傻仔？

講 Mon 除左 iPhone 3GS 去 4 果下我睇得出成像分別 ... 之後其實代代都係咁用 ....
咩 OLED, LCD ... 我諗普通人好似我咁真係唔會 Care ... 相反 OLED 側睇偏色好討厭 ...
同 iPhone X 打 PUBG 會過熱先係好明顯 ..

Ppi係一點，xs max主要係貴用料，同一個規格嘅apple watch都可以因為不銹鋼同鋁嘅分別價錢差好遠。更靚嘅設計，規格上嘅更完美，貴兩三千真係好正常。

同埋個芒靚可以播hdr 嘅級數，就算xs max 300ppi我都唔覺有咩問題。

成班狗都痴柒線，67千買塊720p mon仲打曬飛機

xs就肯撚勁傻架啦

個moon計落仲細過8+

64gb都要8千幾蚊

xr128gb就有6.1寸

max可以貪巨mon

xs真係r爆頭邊個傻鳩會買

既然300夠 apple做咩要出高啲
撚狗？

連登窮撚葡頭 個個變晒石丹理

搵埋打手
真係好撚肉酸

Xs/max 成皮得4gb ram, 2千幾3千電，係咪又係唔應該買？

話說oled嘅ppi同lcd嘅ppi好似冇直接可比性
oled嘅panel本質係要比較高ppi成像先有返咁細緻

利申唔熟mon啲嘢

因為真係有水魚會買囉
依家蘋果好鍾意整一啲and狗成日j嘅嘢出嚟呃and狗落水，啲咩大mon呀、oled呀、全mon呀，依啲全部都冇實際作用嘅嘢，但總有and狗點唔撚明咩係極限咩係多餘，係要玩數字遊戲先開心，噉佢咪成全你地囉

買!繼續買 2萬蚊都大把人買
5，600萬買層3，4百呎既樓都大把人狗沖
電話算咩

1080p都變咗係臭啲嘅屎

大方啲，話買iphone等於岸鳩咪得囉

蘋果真係咁多年都撚啲數字撚，十年前啲and機都開始玩夾硬推4核8核，8GB ram乜乜物物，蘋果就年年用低一層次嘅spec，少一大節電都贏

用個咁厚既case 放落max咪又係變午餐肉 縮番入老母閪啦

XS vs. XR 根本就係 ifan 內戰，唔關其他人事

講緊mon個像數唔代表一切喎
spin到咁遠點同你玩呀
啫係非大陸機嘅mon色準就變咗唔重要，係大陸機就1080p都會自動痴埋變咗360p？

條片鞭撚到啲盲反撚啞哂
😂😂😂

樓主講緊個moon就喺度貼個厚case圖
都唔知做乜鳩😂😂😂

Iphone已經去到要同小米比較

果然抄出個未來

其實ching係咪唔識英文
鬼佬uploader話好多人屌XR個MOON連部3千蚊小米垃圾機都不如
1080p係大撚哂 特登整條片嚟驗證
唔好咁salty OK 好撚肉酸
拎住部XS都想笑鳩你

點解連登咁多人打 Moon ?
XR 嘅 Moon 係邊 ?

翻拉登啦

Mtk啲10核u去晒邊？

Oled ppi要打返7折左右

可惜冇3D Touch，用慣咗真係好方便，連A12 cpu都有，唔明點解要閹左3D touch，痴撚線

oled 用 pentile 唔係要乘番60定70％咩？

mkbhd??

咁講其實無錯

咪YouTube條友

拎部2000蚊機比
都唔拎部iPhone 8s 1080比
心照啦

到時55開或者46開又會搬龍門㗎啦

見到班hater成日講因為xr個mon唔值6千幾

試問xs xs max就值成萬蚊？

個人認為啲人買左xs xs max之後笑鳩啲人買xr唔值根本係智障仔 五十步笑百步

其實點解無人研究雙卡雙待 人係香港其他人打你大陸電話都收到係一個賣點..個個都剩係睇住個moon?

不如連登仔講下自己用咩機
等我參考下邊部咁完美

利申：iPhone6 Plus 想換機

班an狗識屌唔識推，
推邊部死邊部，哂氣啦

你覺得邊個好咪買邊部囉，洗撚參考咩，所有機都有連登仔屌㗎啦

條片個main idea好清晰
paper sepc即係720p 1080p ppi 係可以參考
但唔完全反映個screen既質素
色凖 色域 亮度 saturation 班鳩屌既人完全無視哂

尤其呢排屎為落重本請打手

就係想睇下屌果班友用咩機

就係有啲人唔聽sense 冇錯 講幾多都冇用

利申用緊隻10000 ppi moon 我宣布市面上全部都垃圾

呢方面真係同影相一樣
總係有啲人覺得像素高=畫質好

呢到已經睇到有好多人其實根本冇睇過條片就comment 或者佢地其實好似npc咁喺個list到抽啲phrase黎回覆

NPC theory: 食玩訓屙嘅行屍走肉 — 有幾多香港人係NPC?

唔同test嘅result都vary啦
夠有個result XR贏曬啲flagship

300ppi 已足夠
56k 同樣已足夠

同埋粒電少人幾多呀
佢地就會搬龍門去話「蘋果可以出4000電㗎嘛！」

所以連登成日話要推動科普邏輯教育普及

我6000-7000用5年
一年都係得千幾
你平到4000都好 用2年收皮 平均每年2000
自己On9緊仲打曬飛機

個mon係無問題，係條邊粗撚到可以跑馬
仲要電量廢，比我用都唔用

係啦你最撚醒啦，一部720p電話用5年，用唔夠5年你爛鳩啊。我就用緊note8睇2k mon既。
仲要咁撚寒酸買部電話都要計到盡要用幾年

你睇番邊個出條片先啦

Sorry 屌